【Rap撚請入】想知點先rap得好聽

近兩年開始聽多左rap歌
跟住自己又想試下
練到跟晒人地啲節奏 語氣 停頓
成個flow都抄足晒啲歌咁唱
但係錄音聽返難聽過胖虎
到底點先rap得順耳好聽
連登仔請出招

Auto tune

我想rap到好似吳亦凡噉
清唱freestyle都咁6

Ask tommy

Ask tk chan